發現越樣衰嘅人擇偶條件就越高

究竟點解會咁

啱啊

相由心生 樣衰既人總係會多多要求

因為以佢條件無論靚女定醜女都溝唔到，咁不如要求訂高啲，咁可以自欺欺人

及早清醒反而會易d

我身邊已婚，樣OK嘅女仔朋友，
有一半係嫁公屋仔
對公屋仔黎講都幾勵志

我充滿力量喇

驚無擇偶條件都冇人理

sorry囉

唉對私樓仔好大打擊

基因問題，溝淡D下代無咁樣衰
越溝得多後代越靚，但你樣衰無人同你溝